\section{Famille Holland \index[noms]{Holland, Thomas} /  \index[noms]{, Joan}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2058_I1410}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Thomas Holland \index[noms]{Holland, Thomas}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan  \index[noms]{, Joan}} naquit le \textit{jeudi 29 septembre 1328}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Edmund of\_Woodstock  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock} \textit{[05 ao\^{u}t 1301 - 19 mars 1330]} et de Margaret of\_Liddell Wake \index[noms]{Wake, Margaret of\_Liddell} \textit{[... - 29 sept. 1349]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Edmund of\_Woodstock  \index[noms]{, Edmund of\_Woodstock} \textit{[05 ao\^{u}t 1301]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{lundi 19 mars 1330}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 1 ans.
Sa m\`{e}re, Margaret of\_Liddell Wake \index[noms]{Wake, Margaret of\_Liddell} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{mardi 29 septembre 1349}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 21 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le \textit{mardi 08 ao\^{u}t 1385}, \`{a} Wallingford (Castle)\index[lieux]{Berkshire!Castle!Wallingford}, \`{a} l'\^{a}ge de 56 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2058_I1410.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Margaret Holland \index[noms]{Holland, Margaret} \textit{[... - 31 d\'{e}c. 1439 \footnote{.}]}.
\clearpage
